# Задание 5 Проект №4 — Работа с дефектами и Bug-tracking tools
Пусть каждый участник команды в файле README.md напишет свой логин (с платформы Школы 21) и закоммитит изменения в main ветку;
formyjer@student.21-school.ru